(召喚痴線佬) 仲有冇人有追supernatural

又要等下一季

最後集打架果下變左D cult片打交 dean成隻吸血鬼咁

又係dean去救sam,sam冇撚用

乜套劇仲未完？

今季季尾係最悶既一季
都係頭七季好睇
利申仲追緊

屌呢類美劇好心完咗佢
套套拖到咁長由一開始好睇變到唔好睇

之前用洗潔精斬頭果季最垃圾

追到第十季冇再追 依家間中睇一兩集

雖然好撚爛 但又會keep住追

拍到Sam已經由o靚仔變咗個佬

只要佢繼續拍就會繼續睇

又要等

以前一集一靚女

同ruby 假戲真做

係 不過又幾襯

Ruby1.0就正

巴打識貨
變咗2.0有諗過放棄唔追 1.0對我印象太深

但第七季啲鏡頭好同兩兄弟仲好型
一到第八成套劇情開始亂到七彩好似無主旨咁

當時都係一睇就愛上 追綠箭都係因為有佢 但肥左好多依家先叫瘦返

點估到竟然呢個會拍到結埋婚

原來仲有出
追到s7就沒追
果時覺得佢越做越唔知想點
都係初初一開始好睇d

整容雞

棄左, 劇情太拖沓, 情節經常重覆

呀哥有事 細佬去救 細佬有事 用呀哥條命去換 無限loop

睇左十季真係頂唔順 越出越悶
覺得sam dean個老母呢個角色有d多餘 為拖劇情夾硬加落去咁

我心目中嘅Supernatural只限第一至五季
之後當佢外傳睇

jack我都可以接受，但係平衡時空就

所有角色出現2.0，本身死左既又番生
之後兩兄弟繼續互救

整老母不如整番老豆仲好啦，大把野可以繼續講

不過呢條又拍戲又拍walking dead應該唔會理呢套野

你講出咗重點

由天使跌落凡間同埋dean由地獄番黎之後開始亂
但兩兄弟真心型

終於開季，未睇，不過lm

第一集無聊 冇驚喜 可以唔洗睇（其實集集都係咁）

有

其他Micheal 2.0 有咩陰謀

頭六季其實幾完整 啲細節位都好認真 第七季都仲可以接得住 但第八季開始真心覺得好亂黎 好似拍一集諗一集咁 無哂大綱咁

自問算癡線 未開季前追返頭十二季 naomi唔係死左？點解第八集又出返

死唔去

原來14季了
追的目的係為左一個good ending
為左一個情意結

其實點解要出Michael 2.0，Michael 1.0 都未死，除非1.0 將會係關鍵

係個籠到？

Yes

有 細細個開始睇 頭幾季好似好恐怖 之後睇慣冇咩事

我會覺得係 另外lucifer 都可能會番黎 不過最新個集nick 比人搭左

比人塔左有咩影響
前幾集Nick已經叫醒左係emptiness 既lucifer啦

佢而加知lucifer 落命令殺佢全家 佢未必對lucifer say yes